如果一個武肺確診者去美食展，可以傳染到幾多人

如果一個武肺確診者去美食展，可以傳染到幾多人

你去啦，阿鬼